睇到今日年輕人咁做，好難唔喊

【網民發起到稅務大樓派傳單及道歉】現場直播

#香港電台 #港台電視31 #港台電視32 #十點半新聞天地 #稅務大樓

點解要係佢地道歉？
佢地根本無欠過邊一個？

真係眼濕濕

對唔住，年輕人無論點做 都改變唔到已被滲透到七七八八、人心分裂既社會。

道歉既根本唔應該係佢地

做咩要道歉
睇到眼濕濕...

真係好慘
完全唔明白點解要道歉
百萬遊行就唔影響到人？
成班幾時出黎道歉？
如果唔影響到人又可以成功，今時今日就唔會咁嘅田地

推

你地無做錯到

向真香港人道歉， 年輕人已盡哂力

PUSH

push

點解要係我哋道歉呀
做撚錯咗啲乜呀
政府我屌你老母

要贏民心

屌你老母

見到有人肯委身去道歉 去付出
香港人點可以放棄抗爭唔好放棄啊

blocked

要屌屌個社會

見證呢個社會嘅成長

成件事好on9 不過各有各做就算了

唔明點解解釋緊道歉果份無奈無人明

仲鞠躬

pish

屌你老母呢句係對白黎，成班含家產睇到就負

點解要佢地道歉，屌你老母垃圾政府

香港人唔配擁有民主，班廢老除咗識屌人之外，對香港有咩供獻

尋日睇到d人鬧佢地，勁心痛，佢地為我地發聲架，就算幾唔認同，幾唔滿意都唔係鬧佢地，要鬧就鬧政府，係政府迫到班年輕人要周圍去

明明就係政府要道歉

年輕人跟本冇做錯

道歉都係戰術一種
以退爲進

唔存在應唔應該道歉
應該係思考道歉有無用

如果有用
就值得做

唔需要唔開心 因為個目的係贏民心

官迫民反 需要道歉嘅點解會係班後生仔

上次係車站跪
今次又道歉
唉

40秒果個好明顯係黑

你應該係屌班唔出黎既人 並唔係同啲人講對唔住 佢地同你講對唔住就啱

完左未 放工想幫手

Respect

如果無禁多部機影住
應該效果會仲好d

心痛

乜鬼都係啲學生受，好心痛

我愛香港後生仔

CCTVB肯定唔會播

香港班後生仔真係好可愛

民意－定會返嚟, 加油!!

條片09:44有個紅色衫拎住張紙掉落地

要港豬道歉就岩

有人影人大頭

最撚衰班垃圾廢老
日撚日講方便講飲食
最撚應該道歉係呢班仆街

男人老狗
見到咁 真心眼濕濕

Think about utility above dignity

到底我地做錯d咩

sorry all my child

拋頭顱灑熱血仲要認錯道歉

唔想講係傻定咩

但咁做係唔值得

冇做錯係唔需要道歉

其實我好反對咁做點建要同蠢人道歉

CCTVB有擺個無牌嘅咪出去

撐
可惜冇做錯都要道歉

唉

戰術嚟
絕對好過唔做
依家打緊輿論戰呀

cctvb都唔知有無派人去

平時俾人頂下個肺我都發癲屌返人轉頭

佢地依家咁 仲要俾啲廢老屌

郁D就喊，做大事？

眼濕濕

要道歉嘅應該係港共政府同埋班藍絲豬

年青人大巴大巴打落厚顏無恥既高官到
影響到人就應該承擔責任，真誠道歉
市民會明白

戰術嚟

唔該用下腦

有擺唔代表會播

多謝出左去巴絲。。。有你們真好

示弱=示威

邊度黎

高手戰術, 好波!

做戲啫
我打份工一日唔知講幾多次sorry啦

自認做錯都係戰術？

咁下次點做落去？

無 我自己講既內容

佢地真係好好 我岩岩行過 有一男一女企係immigration 門口道歉 其實佢地都冇做錯 點解要佢地道歉...

班後生仔到底做錯啲乜？

PR嚟姐

以退為進

梗係戰術

進退失據先係戰術唔通？

錯既係淋病，係個政府呀，屌撚晒你地班高官

邱太
其實聽唔到佢噏乜 但佢話接受道歉

食屎啦仆街

香港人加油

咁實會㗎啦
平時派乜嘢傳單都實大把人會咁
心理質素最緊要ok

道歉阻到人一樣野
自認做錯又另一樣野
屌你老母

我企係另一個角度睇
一啲政治冷感嘅人 只會覺得你係"扮嘢" "反感" "關我撚事"心態
"阻到我返工" "阻到我生活" 但佢地又完全唔了解個條例係點
重點你可以飛去睇條片09:45紅衫嗰位
完全係呢個心態 仲可能帶啲憎恨

真心喊咗
叫佢地除口罩道歉以示誠意嗰啲，
我屌你老母，一世不得平安

仆街政府你有冇羞恥之心

我係一個36 既中年大叔,係我對唔住呢班年青人...................................!對不起我地上一代負咗你地!

佢地真係做得好好
Pround of them

大家經過
不妨俾d掌聲
俾佢地一個大拇指

我地要好好珍惜呢班年青人

道理個個明
但手法唔係個個agree

依家係爭取大多數支持
唔係孤立自己孤芳自賞

今日去嘅年輕人好有智慧

PUSH,

無做錯 點解要道歉

呃資源
投票俾民賤聯
周街非禮後生女

係
咁就係最好嘅街頭宣傳

唔係下下叫晒口號block晒大樓先叫抗爭嘅

好想去幫手道歉

627中環古蹟深度遊

覺得心痛嘅不如出下力同時去攻下輿論陣地啦
喺佢地咁做野果陣同時喺蘋果明報或者其他social media幫口製造返有利我地嘅民情

頭先我睇蘋果喺相關報導已經見到對家乘勢鳩噏話中立撚已好多人唔鍾意呢班後生仔

自己認左錯封左後路就真係進退失據囉

下次再做果時，返工撚：你地覺得錯又再做？

感謝你哋

睇到眼濕濕。班黑警擺明做錯，都理直氣壯。
年輕人做錯左d乜

難怪要讀space

蠢人心態

aggar
做人做嘢唔該靈活啲

今日嘅道歉 非常有戰略價值
識打輿論戰就係咁打

啲人仲引舊一哥講：你哋無做錯到

唔通你哋想好似舊一哥咁on9？

唉屌真係無天理
上一代種下嘅果竟然要學生、年輕人去抗爭去受難受千夫所指 真係好撚嬲

贊成

唔贊成

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

[深度分析]民意與民心的分別

D人收工我地都會講句唔好意思呀, 工作辛苦哂啦..
其實道歉唔一定因為錯而做, 有時為左緩和一下, 蝕底D又有乜所謂?
最重要係囉番民意!! 唔須要非黑即白!! 大家支持一下而家係稅局既人!!

Cctvb播完一定都會訪問啲人
話呢件事係於事無補，冇嘢搵嚟攪一早唔搞事咪好囉
所以我寧願佢唔派人去

雖然知係戰術
但係見到佢地受到白眼 一啲涼薄嘅說話
咩早知今日 何必當初
就好撚心痛

無人會好似你咁諗
同埋上次做的確係鳩佔

係有佔唔係又佔，係唔啱

612
又唔見多人話？

好似你咁唔檢討唔理任何反對聲音
依啲叫愚勇

下次得咁小人都照做就真係錯
你試下好似圍警總咁多人，要唔要道歉？

睇到好嬲

就係咁 先反映到我哋係有質素
向今日行動嘅年輕人致敬

懂得道歉，都係比上一代睇咩先叫真誠

辛苦你地了
我係垃圾

道歉阻到人可以係指迫不得已，唔代表以後唔做，呢次道歉係求體諒，唔係原諒

做show

唉，真係好高質

我以你哋為榮

咪係

下下自high 就贏咩

啱

佢咁講個畫面都一定比發哂老牌咁話示威者好，一早唔搞事會imply到人諗個源頭，而唔係爭吵既畫面

諗起梁天琦選舉後個訪問，
社會要思考嘅係點解抗爭者會有咁大嘅壓迫，有乜理由去指責壓迫者而唔係當權者

所以我話道歉係唔值

道歉後佢地吶喊助威出錢出力就值

最後都係換黎冷眼同涼薄說話，唉

相對林鄭無代價既道歉算係乜道歉, o徒氣
香港人加油

對白還對白 唔係呢個timing用

面對冇腦的大多數

唉 加油香港人

咩叫無人咁諗？ 你識讀心？

你都唔理我呢啲聲音啦

各有各做喎

我都廢事下下屌，各有各做就係你追住我黎屌

有金執咩

尋晚放工睇新聞，都見d 年輕人不斷道歉，仲低哂頭，睇到喊
再對比d 狗官所謂既道歉，即刻好嬲

辛苦你地

唔係個個都涼薄
10個有5個諒解就好好

好心你唔好只活在自己世界

好感動

做還做 都係要屌
大家都知而家咁低聲下氣係迫不得已
唔好覺得自己先有腦好冇

道歉又快過政府
又真誠過政府
仲有市民唔明真係佢地無得救

加油，支持學生
今日有其他人落區幫手架喇

要加強宣傳

Push

咪係
國際傳媒如果報道下
你話邊個贏？

不過依個世界太多自以為是覺得民意唔重要

自己最啱嘅社運蠢人

竟然有播

我係office都睇到喊，睇到有個港豬小姐嘅言論真係頂唔順，放lunch即刻狗衝落去同佢地講多謝。

拎完張傳單走果陣，忍唔住眼濕濕，諗咗好耐，點解道歉係佢地？

多謝你哋呀香港人
我愛你哋呀
呢排辛苦曬大家啦

對未來有返dd希望

呀呀呀

你又知俾人阻返工果啲會諒解？

你係咪識讀心先？ 定其實活係自己世界果個係你呀？

你做就個個一定認同你

我做就「無人同你一樣咁諗」

你講一句你判斷嘅100%岩一定掂，我即刻收聲

我地班大人對你地唔住

做咩咁多負評 好多人閱讀理解有問題

善用起底功能，以防垃圾分化L
例如呢位萬事發

孫中山先生唔通搞完革命又返去同街坊道歉?

幫你班仆街爭取民主架, 真係咁得閒冇野做去阻住人?我去旅行唔好?

而家連示威都要搵命博, 一個唔小心就比人射暴頭,你估貪過引?

到底香港人幾時先醒覺?

為食飯供樓,連民主自由都可以唔要.

要道歉果個係港共，絕對唔係班後生

就係要引人諗

究竟學生做錯左d咩

其實無人理佢
你睇道歉行動有5000幾個正皮

就知就算喺連登都係主流意見

啲五毛好柒煩

你認同人地異議就分化

你慢慢

要道歉嘅係政府
並唔一班行出黎爭取嘅年青人
政府我屌你老母

老一輩年過39
9成on99
整臭自己屋企就係依班人
屌你老母啦

因為而家根本唔係革命

係囉，異議就係五毛係分化

主流有主流講咋，唔代表其他意見冇權發表架

你仲惡撚過共產黨啦

同意！加油！

仁者無敵

不如欣賞年青人有膊頭

抗爭會辛苦 有血有汗 應該唔係新鮮事

多謝你地

當出面啲人都覺得啲學生無做錯
點解道歉
就代表個道歉行動好成功
感動到人
咁簡單嘅道理
都唔撚明點解啲假勇武唔撚明

政府錯係人都知, 咁個輿論波咪返返去政府度囉

我屌左佢地一個夜晚，叫佢地唔好咁做
佢地唔聽都無計

其實主流意見都係欣賞

你睇下得幾隻蠢嘢喺度吠ONLY

(Show blocked user - 榮譽港大副學士)

黑警就係想人除, 佢地有機會會以為今日出既人等於 612, 621 出既人, 所以唔可以除

根本就無需要道歉

多謝你地同埋rthk

香港嘅真廢青廢中廢老欠咗你哋

係咪可以告鳩佢 亂拋垃圾 我屌佢老母 點解要佢地受咁嘅氣

加油!

做得啱都要道歉
我屌你老母
掛住返工交稅沉默個班港豬根本唔配有民主

舊一哥前日話道歉係為咩嚟道, 呢樣野係一個好既 point, 所以我地係為抗爭期間做成既不便感到抱歉, 但個抗爭冇錯

唔洗道歉嘅情形下道歉, 人哋咪同情你囉

我可以直接同你講無撚用

好感動
好慶幸有呢堆香港既後生仔

有冇用既 而家仲未下到定論

我唔明點解啲人仲係唔明
係因為政府唔撚回應訴求...所以先行動升級
要怪要屌老母應該係向住政府
依家唔係有班人毫無目的無意義咁出黎搞事

有汗出
無糧出
咪係呢啲
Respect!!

咪係
抗爭唔係一味亂撞就贏
唔該用下腦
奪民心永遠重要過奪咩建築物

猛咁吊人唔諒解嘅人
其實最破壞抗爭嘅籌碼

唔好浪費義士嘅真誠
大家不妨做多步 當游離派比打動嘅時候
大家要食住個勢上 引導佢地思考年輕人究竟做錯咗啲咩要咁樣道歉
應該道歉嘅係呢個麻木不仁嘅政權

以退為進
連登仔無理由唔明

當年輕人願意鞠躬真誠道歉
更顯得犯大錯的政府無心改正

呢一招絕對拉得返民意

一切所做就係避免人類尊嚴被踐踏
點可以utility above dignity?

唔明嘅人就係唔明
點樣令佢哋先明
唔係你講一千次責任在政府就會明
條條大路通羅馬
今日行動我100%支持

咁挫前線銳氣都叫戰術on99
搵條命博既又唔係佢地，真係懞撚

我地都明
但係睇住後生仔咁做, 個心都唔舒服啦...

咪係
其實絕大部分連登仔都明
你睇來來去去都係果幾條友散播唔應該道歉
吊你老母之類言論

就知佢哋唔係蠢就係必有用心

岩

一口咬定話冇用既人唔知咩心態

唔舒服
我都係
但係好欣賞佢哋
佢哋都係想多啲人覺得個心唔舒服

對唔住，直接block 9

我100%都支持

今日暫時兩個行動效果都好好
1. 眾籌登報
2. Say Sorry行動

大家要努力，發揮創意，讓呢場運動延續落去，讓星星之火燒死政府同保皇黨為止

要提防

一係係豬隊友
一係係3毛

你就當呢一招係拉回民意，與政府做強烈對比的招數

同埋依啲有創意到個蠢政府又要諗計拆

叻過一味叫人鳩佔鳩衝嘅人多多聲

試下俾小小心機借啲舊ACCOUNT
你咁唔專業點出糧俾你啊

屌你老母含家產生花椰你老母舊時做雞俾狗屌生撚左你出黎

講得無錯
班撚人屌你係因為你好屌，屌完無代價
欺善怕惡正撚樣

適時行動咪勁囉, 唔通似淋鄭班狗咩

下次扮速龍小隊同便衣道歉：對不起，我們應展示號碼

cosplay大戰展開

咪係

做得好好
今日

咁就太膠

係啦得啦，你識讀心術係異能人，

過千正評=全世界

容我問下大師你儲夠民意之後打算點做

唔係話無用
好應該咁做
知所進退
知恥近乎勇

只係感慨，明明班高官黑警做錯
都可以打橫黎，死都唔認錯
反而年輕人係肯做，真心
係眼濕依個

我地唔好指責，因為太多三毛引戰。
大家保持隊型，堅持不篤不割不分化。
政府冷處理，連登就繼續Make Noise
政府以民鬥民，我地就軟化道歉
政府硬打清場，我地就Be Water散水

太極以柔克剛，同時亦迫政府犯錯
大家打民意輿論戰的時候，就一定要軟化去爭取同情
連登巴絲我地都要學習同進化，學識點做公關，籠絡最大民意，形成香港最大公約數

如果你屌咩苦行乜乜乜D 無謂野 我同意

呢次唔係冇目的博同情 我同意樓上巴打講話係以退為進

我理解你點解反對 覺得明明冇做錯但要認低威 而且見到既人未必buy

不過當政府招數日日唔同一日賤過一日既時間 有時係要試下唔用既方法 今次係輿論層面黎講絕對係正面

當然輿論有冇用係另一個討論議題

道歉唔等於認輸 抗爭都要有進有退 大家都係各有各做 試緊唔同方法 唔好屌！

輿論有無討論
都要靠大家瘋傳出去同溫層以外既人

手足，沉住氣，要知道道歉唔係認衰，係策略，手法要軟硬兼施，爭取中間派，要保民意，要贏民心，如果失去大多數支持就會步步為艱！

做得好，過左火道歉贏返民心，堅持，爭取!

以柔克剛
非常同意

睇到心up
點解要咁委屈

或者咁諗

當日日圍有反效果既時候

發起一D 特別少少既行動keep 住炒熱件事起馬好過掉淡

我地2019行得比2014好，係因為大家有左經驗識進化。
但唔好自滿，未學完，對手太強大。
我地仍然要學習一場運動入面，幾時收、幾時放

林鄭就係覺得道歉=輸
先搞出咁多人憎佢同行出嚟

咁嘅道理都唔明？

何況我哋唔算做得錯但都肯承擔

咁先有質素同以德服人
為今日出嚟嘅後生仔致敬

面對事實與付出代價，才是真道歉
港共林鄭道歉只係鳩up

講得好

林鄭本身係身有屎呀嘛，佢唔道歉梗係輸啦

出黎拋頭顱灑熱血果啲人唔通同林鄭係一樣？

大師你解答下我啦

真心請教下你啦，唔好又話我分化五毛

我欣賞你

出黎拋頭顱灑熱血果啲人
係同路人先咁諗

好多中間游離派覺得我哋ON9
做錯50%
佢哋即出嚟道歉做足100%
咁就贏得返民心

SORRY最後一次答你
你咁撚蠢講極都唔明浪費我口水
唔該睇多啲書

佢今次竟然無抹黑

俗稱《道歉法》的《道歉條例草案》將涵蓋所有民事法律程序，適用於官員及專業人士，
訂明道歉法律後果，法例訂明道歉不構成承認過失或法律責任，亦不會因某人道歉，
令保險或彌償合約提供保障受影響，條例同時賦予法庭及審裁處酌情權，若道歉內容是訴訟唯一證據，法庭或審裁處可將之列為不利道歉者證據，平衡申索人法律權益。
辯論條例草案修正案時，有議員支持道歉法訂立，
但也有民主派議員擔心，
條例通過後會有濫用情況，甚至出現非真誠道歉，變相成為卸責條款。
律政司司長袁國強在二讀發言時稱，有關法例希望鼓勵爭議各方按意願作出道歉，促進排解爭端，而政府在草案中已加入修訂，保障行使酌情權時屬公平公正和顧及公眾利益，又指如取消酌情權，會引起草案可能違憲的法律風險。

林鄭

香港有道歉法保護

【Now新聞台】示威者發起「唔好意思」行動 稅務大樓派傳單致歉 有市民撕爛單張

十多名示威者去到灣仔稅務大樓，派發傳單向出入的人致歉，又派糖及飲品等，希望受影響的人體諒他們的行動，及支持他們的訴求。示威者上周五及昨日連續兩日包圍稅務大樓，阻礙政府運作。有市民接過傳單後撕爛單張，亦有市民表示理解示威者的行動。

「道歉法」通過 成亞洲首例

林鄭幾識玩

同你意見唔同=蠢

咁最好你以後咪撚應我，各有各做嘛

Fb d人都係大部分好評
好多仲話究竟班學生做錯咩
根本係政府既錯

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

救香港

想喊了

有唔同意見大家都可以聽下
唔好咁快就鬧人住
但唔同意見既都麻煩講原因

方向正確

有市民接過傳單後撕爛單張，亦有市民表示理解示威者的行動。

見到有人撕爛完全唔駛驚 已經好成功
撕爛個班人本身都係得啖笑

Much respect

𨳒，你哋無做錯呀！！！

係
EQ高嘅話
完全唔會俾依啲影響到

咁都接受唔到點搞社運？

Pish

如果香港既主流意見係佢地道歉係應該既
咁香港無得救

區選贏左就會覺得今日係正確

條例有助官員釋除道歉對法律責任的顧慮，希望適時道歉，消除受影響人士的不滿情緖。

立法會議員涂謹申就指，
不排除有人以道歉去平息事件，用作逃避法律追究，甚至誇大道歉內容以博取信任，難以判斷是否真誠道歉，或會影響當事人是否追究的決定。他認為要小心平衡酌情權，以免道歉成為卸責手段。

林鄭用盡晒道歉法比佢既保護

撕爛者係想發洩但你又道左歉無得發洩

其實呢招唔錯

佢地唔應該道歉
應該自收幾件，快d收皮

林鄭依家係到玩人

更加顯得啲廢老更加可恥 快撚啲死喇

加油呀

下一步要諗防衛措施, 假如親中派扭曲致歉既對策

呢啲垃圾應該快撚啲死
阻住世界發展進步

黃金時間食飯時間唔會播
CCTVB 只有2個時間係中立報導 中午時分同深夜時分的新聞
621 就係咁 深夜係有報狗隻阻救護入警總 到第二朝就無左

屌你老母垃圾政府

諷刺
真係好諷刺

明明就係全香港人欠咗年輕人

唉 睇到好心up

派傳單解釋惡法同埋解釋包圍原因幾好呀！但係道歉條命咩？我諗極都唔明，示威者做錯咩？

真係估唔到為香港企出黎除咗會俾政府譴責，仲會被標籤為罪人，然後被人代道歉。係唔係on9？

26號你地自己慢慢玩，反正大把人心諗少我一個唔少。

why 道歉 on99...

呢位ching 我掩護你，你走先我頂住

話就話道歉係戰術唧 但有幾多心高氣傲連登仔肯行出去對住一個一個躹躬道歉呀
Respects
香港人加油

睇now見到幾條死廢老又話阻住返工又掉又撕就嬲

唔駛嬲
其實擺過街站就見慣依啲

無依啲先唔正常

所以先RESPECT佢哋

但真係會有打擊 嗰刻係唔識比反應
好考個人忍耐力同意志
利申比人撕過

咁會令你成長
這個世界大把依啲人

成長令你成熟
係可喜嘅

今次派傳單真係做多咗，用意如果係為咗消除民怨，解釋1次唔夠既，咪10次100次囉。點解要為一件冇錯既事道歉呢？

做得好，無位比左狗入你地

辛苦啦

respect辛苦曬

支持
政府學下野啦

阻住人返工啊嘛
屌林鄭還屌林鄭 呢啲政府機構一日唔知幾多人排隊
有條金毛仲伸手阻住部lift 無俾上
一陣間民意逆轉就大檸樂啦

我地要迎接佢地回歸！

心痛
點解要道歉
根本冇做錯

當然有部分市民唔會同意咁做 ，我哋做完又冇成績，必須向人道歉； 只不過，我會等待機會， 度條更加絕嘅橋，同你政府死撚過.

我相信民意，先至係真正嘅武器

本來我係連登CD ROM,亦都係死癈中.....
睇到呢一幕.....都忍不住立即申請了帳號....
要同你地講一聲...辛苦哂...你地係最好最好最棒的了!!

知道你地這樣做會被罵,會被看扁...心裡會極不好受!!

好欣賞你地既智慧,勇氣,魄力...坦白講,我自己都冇可能向對家低聲下氣...
匹夫見辱，拔劍而起，挺身而鬥....天下大勇者，卒然臨之 而不驚，無故加之而不怒。
Be Water...柔能克剛,,,你地係真正既大智大勇.....

班後生認真唔嘢少,剛柔並重,老屎忽表示自愧不如

大丈夫能屈能伸
為左更長期既抗爭
Respect

稅局撚
岩先出去食飯
派傳單既人都好有禮貌 睇到都眼濕濕
同佢地講左聲加油

一次很好的成長！
香港人仲有得救
盡力而為

加油支持
I know it’s not easy

愛惜學生嘅人，唔需要你哋道歉，憎恨學生嘅人，由69、612 已經憎恨，會偏信 fake news砥毀學生，唔需要同佢地道歉。
搞示威是一場階級鬥爭，要推翻現有既嘢，一定有人唔 like.

十分欣賞昨天圍稅局班後生仔。
得少少人對住班番工大過天的大人。

仲有班垃圾鬧9佢地都痴線

覺得有用 的確係要咁做
不過都係好心痛

其實連登有個post 5000幾個正皮俾你哋
吊你哋嘅只係好少數
加油

果班係五毛嚟

五毛攪分化有好多種方法
我哋最緊要睇大局
有獨立思考
目光唔好咁狹小
能屈能伸

今日果班學生哥就身體力行做到了

啲老屎忽自己唔行出嚟都算
其實憑咩嘢有咩資格話啲後生仔
佢地爭取緊嘅又唔係淨係比佢地自己
係比全香港人㗎！

香港嘅年青人
我知道因為有你地
我地今次一定會贏一定要贏
多謝你地撐起香港！
真係真係好多謝你地！

個社會病態到 係大部分會指責提出問題既人
個撚個係裝睡的人，針未拮到肉唔知個隻。食左誠實豆沙包個個陳健波就係人版

希望呢批年輕人對呢塊土地嘅付出
可以一代一代咁承傳落去

全球都撐緊你地

大人對你唔住就真

佢地真係好好..見證到真香港人嘅質素
一定要承傳落去

琴日確實有一啲位置唔太好
不過好多人係關心既
我都想同佢地一直同行
但每個人都有自己既責任擔子
所以我都話自己只係放嘴炮既垃圾

26/6 聽日又係佢地 對唔住
我 收工一定出去撐

道歉真係有用 有啲中立嘅本身話緊啲後生仔做錯咗令人反感 依加就大讚做錯起碼應 雖然我唔覺得做錯

屌你老母林鄭,,,屌你老母TVB..... 我要你血債血嘗..

係，大家加油，連登小眾嚟，要攻陷主流傳媒

唔好道歉 應該要道歉既唔係你地 ！

道歉對象係市民
不合作運動對抗係政府
的確影響到無辜市民
但道歉唔代表做錯左
此舉精明

道佢老母 你地無做錯到

出去既戰友面對冷言冷語都唔好失落
以你地為榮

好有愛

溫情牌，高招

你地冇做錯
對唔住唔應該經你地把口講!!!!
而係班9官同廢老呀

師奶好受溫情、煽情牌

抗爭運動對像係政府
但令無辜市民受影響

我地係向受影響的市民道歉
並非代表向政府示威係錯

以退為進
經傳媒廣播出去好有用
打一場戰爭係要能屈能伸！

香港後生仔絕對係世上最溫柔最有教養既示威者

係我哋上一代對唔住你哋

佢哋做得正確
唔會為佢哋感難過
只會為佢哋值得驕傲

真係唔使佢地出黎講對唔住，
講真，香港人要幾時先識得醒，
成日講人地國家點點點，就講下人地國家示威，
佢地就算受阻，都係屌柒政府，從來都唔係屌示威者既
香港就係有班廢老，同一班覺得自己上左岸就咩都唔理既中坑係度屌返自己人。

我只有盡力幫佢地

睇撚到眼濕濕

廢老都未道歉
點解要d後生仔道歉

唔接受你地既道歉
根本唔應該你地道歉

無做錯呀！

錯既係港共正苦
你地無做錯到

香港唔配有一班咁生性既後生
係大人對唔住你地

627中環古蹟遊

x2 我都要向年輕人道歉，你地呢個時候本身應該放緊假，周圍玩緊⋯⋯但你地選擇咗去守護香港，你地已經做突。
見到你地道歉，鞠躬好心痛，你地每一個都好生性，好珍貴。
我聽日會出黎撐你地！

故意註冊連登，給所有今天參與文宣隊的人掌聲

留意時事接近十年

今年是首次在6 月9參與遊行

面見不斷有人組織到街站、傳單、播片
我未必完全認同每一份文宣
雖然自己屬溫和派，也覺得自己做得太少

歷史上沒有一個城市或時代具有香港的資訊傳播性
在政府不斷用各媒體講大話，妖邪借愛國之名中飽私囊
沒有人能預測最後有什麼發展，如眾智囊所言，G20峰會是制衡點，也是不能預測的點。

欣賞每一位在街上用傳統方法去感化那些受資訊控制的人

願每一位街站的人，平安

係616先岩😅

如果佢哋肯放低埋封建、過時嘅「準則」以及「標籤」去對待身邊嘅人嘅話，會更加好。

甚至更加多人會企出嚟去為呢個地方而戰。

唔好再喺髮型、身材、外表、價值呢啲無謂嘢上面糾纏不清！

不分彼此、團結一致，方有勝算。

純正香港人好有品的

今日又少一個同路人